{
	"eventos": [
		{
			"id": 30757,
			"date": "2018-10-30T14:29:32",
			"date_gmt": "2018-10-30T17:29:32",
			"guid": {
				"rendered": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/?post_type=eventos&#038;p=30757"
			},
			"modified": "2018-10-30T14:36:59",
			"modified_gmt": "2018-10-30T17:36:59",
			"slug": "paradoxo-brasileiro",
			"status": "publish",
			"type": "eventos",
			"link": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/agenda-de-eventos\/paradoxo-brasileiro\/",
			"title": {
				"rendered": "O paradoxo do brasileiro: identidade, cultura e hist\u00f3ria econ\u00f4mica"
			},
			"template": "",
			"acf": {
				"seminario": {
					"imagem": false,
					"categoria": 4,
					"area": {
						"term_id": 31,
						"name": "Economia",
						"slug": "economia",
						"term_group": 0,
						"term_taxonomy_id": 31,
						"taxonomy": "area",
						"description": "",
						"parent": 0,
						"count": 26,
						"filter": "raw"
					},
					"descricao_seminario": "<p>Eduardo Giannetti, renomado economista e autor, participa de um debate a respeito do paradoxo do brasileiro e o \u201ccomplexo de vira-lata\u201d \u2013 express\u00e3o cunhada por Nelson Rodrigues e tema do seu mais novo livro\u00a0<em>O elogio do Vira-lata<\/em>, da Companhia das Letras.<\/p>\n<p>Ao lado do cientista pol\u00edtico Carlos Melo e do fil\u00f3sofo Fernando Schuler, ambos professores do Insper, Giannetti abordar\u00e1 assuntos pertinentes \u00e0 identidade, cultura e economia do Brasil, presentes nos 25 ensaios do livro.<\/p>\n<p><strong>Realiza\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-30762\" src=\"http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/insper-cli-e1535564190809.png\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"42\" \/><\/p>\n",
					"": null,
					"data_evento": "30\/10\/2018",
					"horario_evento": "18:30",
					"local": "Audit\u00f3rio Steffi e Max Perlman - Insper",
					"conteudo_programatico": [
						{
							"data": "30\/10\/2018",
							"eventos": [
								{
									"hora_conteudo": "18h30",
									"descricao_conteudo": "<p>Welcome coffee<\/p>\n"
								},
								{
									"hora_conteudo": "19h",
									"descricao_conteudo": "<p>In\u00edcio do debate<\/p>\n"
								}
							]
						}
					],
					"palestrantes": [
						{
							"foto_palestrante": false,
							"nome_do_palestrante": "Eduardo Giannetti",
							"descricao_palestrante": "Economista\u00a0brasileiro formado na\u00a0Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade\u00a0(FEA) e em\u00a0Ci\u00eancias Sociais\u00a0pela\u00a0Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas\u00a0(FFLCH) ambas da\u00a0Universidade de S\u00e3o Paulo. Possui doutorado\u00a0em\u00a0economia\u00a0pela\u00a0Universidade de Cambridge, onde tamb\u00e9m atuou como docente. Foi professor do Insper e deixou a institui\u00e7\u00e3o para assumir o cargo de conselheiro e assessor da candidata Marina Silva durante as elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2010 e 2014. Tamb\u00e9m \u00e9 autor de livros renomados, dois deles vencedores do pr\u00eamio Jabuti: em 1994, com o livro\u00a0V\u00edcios privados, benef\u00edcios p\u00fablicos?\u00a0(Cia. das Letras, 1993) e, em 1995, com\u00a0As partes & o todo\u00a0(Siciliano, 1995). \r\n"
						},
						{
							"foto_palestrante": false,
							"nome_do_palestrante": "Fernando Schuller",
							"descricao_palestrante": "Doutor em Filosofia pela Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS) com \u00eanfase em filosofia pol\u00edtica, Fernando Schuler \u00e9 professor universit\u00e1rio, articulista, consultor de empresas e organiza\u00e7\u00f5es civis nas \u00e1reas de cultura, ci\u00eancias pol\u00edticas, gest\u00e3o e terceiro setor. Entre 2007 e 2010, foi Secret\u00e1rio de Estado da Justi\u00e7a e do Desenvolvimento Social do Rio Grande do Sul. Foi Diretor do Ibmec, no Rio de Janeiro, estando na Columbia University, como Visiting Scholar. Atualmente \u00e9 titular da C\u00e1tedra Insper Palavra Aberta.\r\n"
						}
					],
					"formulario": ""
				}
			},
			"_links": {
				"self": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos\/30757"
					}
				],
				"collection": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos"
					}
				],
				"about": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/eventos"
					}
				],
				"version-history": [
					{
						"count": 4,
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos\/30757\/revisions"
					}
				],
				"predecessor-version": [
					{
						"id": 30764,
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos\/30757\/revisions\/30764"
					}
				],
				"wp:attachment": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30757"
					}
				],
				"curies": [
					{
						"name": "wp",
						"href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
						"templated": true
					}
				]
			}
		},
		{
			"id": 30729,
			"date": "2018-09-28T11:02:58",
			"date_gmt": "2018-09-28T14:02:58",
			"guid": {
				"rendered": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/?post_type=eventos&#038;p=30729"
			},
			"modified": "2018-09-28T11:04:13",
			"modified_gmt": "2018-09-28T14:04:13",
			"slug": "aula-magna-pos-graduacao-lato-sensu-david-saad",
			"status": "publish",
			"type": "eventos",
			"link": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/agenda-de-eventos\/aula-magna-pos-graduacao-lato-sensu-david-saad\/",
			"title": {
				"rendered": "Aula Magna P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 David Saad"
			},
			"template": "",
			"acf": {
				"seminario": {
					"imagem": false,
					"categoria": 4,
					"area": false,
					"descricao_seminario": "<p>Bem-vindos, alunos dos cursos de Certicates e MBA.<\/p>\n<p>Mais uma jornada inicia-se na vida de voc\u00eas e para marcar este momento convidamos, David Saad, atual diretor-presidente do Instituto Natura para ministrar a aula inaugural.<\/p>\n<p><strong>Essa \u00e9 sua primeira aula, a presen\u00e7a \u00e9 requerida.<br \/>\nN\u00e3o perca!<\/strong><\/p>\n<div><\/div>\n",
					"": null,
					"data_evento": "28\/09\/2018",
					"horario_evento": "19:00",
					"local": "Campus Insper ",
					"conteudo_programatico": false,
					"palestrantes": [
						{
							"foto_palestrante": {
								"ID": 30730,
								"id": 30730,
								"title": "David Saad",
								"filename": "David-Saad.jpg",
								"filesize": 20770,
								"url": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/David-Saad.jpg",
								"link": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/agenda-de-eventos\/aula-magna-pos-graduacao-lato-sensu-david-saad\/david-saad\/",
								"alt": "",
								"author": "3",
								"description": "",
								"caption": "",
								"name": "david-saad",
								"status": "inherit",
								"uploaded_to": 30729,
								"date": "2018-09-28 14:02:27",
								"modified": "2018-09-28 14:02:27",
								"menu_order": 0,
								"mime_type": "image\/jpeg",
								"type": "image",
								"subtype": "jpeg",
								"icon": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-includes\/images\/media\/default.png",
								"width": 91,
								"height": 118,
								"sizes": {
									"thumbnail": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/David-Saad.jpg",
									"thumbnail-width": 91,
									"thumbnail-height": 118,
									"medium": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/David-Saad.jpg",
									"medium-width": 91,
									"medium-height": 118,
									"medium_large": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/David-Saad.jpg",
									"medium_large-width": 91,
									"medium_large-height": 118,
									"large": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/David-Saad.jpg",
									"large-width": 91,
									"large-height": 118
								}
							},
							"nome_do_palestrante": "David Saad ",
							"descricao_palestrante": "David Saad \u00e9 o atual diretor-presidente do Instituto Natura. Foi diretor-executivo da Funda\u00e7\u00e3o Victor Civita, do Grupo Abril e Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Hospital Albert Einstein. Tamb\u00e9m foi coordenador geral do Programa de Cultura e Cidadania para Inclus\u00e3o Social \u2013 F\u00e1bricas de Cultura da Secretaria de Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo e tamb\u00e9m atuou em empresas privadas como Accenture e Promon."
						}
					],
					"formulario": ""
				}
			},
			"_links": {
				"self": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos\/30729"
					}
				],
				"collection": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos"
					}
				],
				"about": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/eventos"
					}
				],
				"version-history": [
					{
						"count": 1,
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos\/30729\/revisions"
					}
				],
				"predecessor-version": [
					{
						"id": 30732,
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/eventos\/30729\/revisions\/30732"
					}
				],
				"wp:attachment": [
					{
						"href": "http:\/\/siteinstitucional.homologacao.insper.edu.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30729"
					}
				],
				"curies": [
					{
						"name": "wp",
						"href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
						"templated": true
					}
				]
			}
		}
	]
}
